遇到鍾意嘅男仔應該主動幾耐？

難得遇到一個幾鍾意嘅男仔，
但對方對自己好似冇乜興趣
只係識左幾個月，每日要估佢諗乜，
主動得好辛苦
係唔係要放棄啦？

照下塊鏡 覺得自己幾多分
10分滿分 每多一分代表多一星期
自己計啦

愛情呢樣嘢唔係單方面付出
係互相付出

我有少少覺得自己係

之前鍾意咗個男仔幾年
日日好似追星咁追佢
嚇走咗人

試左兩個月 feel到佢只係想釣住我

完全唔識追男仔

利申：A0藍絲

我知

男人點會咁無聊

諗起之前有個女仔 追我 用whatsapp 轟炸 戰術 不過佢 認識唔係好討好 所以堅決拒絕 我好想有靚女追我

*佢 個樣唔係好討好

有個女仔好似對我有興趣
我都對佢好有興趣，但係唔太識表達

自己個樣又唔係話特别好，但係人地就幾靚下
其實係咪我會錯意

佢除左約我睇愛情片之外就冇表示了
我有時試下主動貼近D佢，佢又會行開
係咪我毒撚FF太多

自己放左自己係friend zone

絲打點解堅持到咁耐
應該好攰
我搵左佢個零月都想放棄

真係有女仔做主動咩,點解我遇唔到

鍾意唔代表做主動 我明戀咗五年 但係圈子冇重疊 四年冇面對面講過野 wts講既野少過10句

我近排都對一個男仔有興趣 係u活動見到佢
我主動交換左電話之後 佢又冇搵過我
我就主動wtsapp佢 但佢覆嘅頻率真係勁疏
不過由零開始完全唔識佢 係咪正常？

冇點講野 咁點樣明戀佢

又係你呢個A0 女

好過做主動但係比人當玩野

hi 巴打 sem break 無聊冇野做呀ma

主動左年半 比人玩足年半 趁早放棄啦

點知自己比人玩緊

分享下

各位絲打真係唔好自己ff 對你有興趣一定會覆得好密 除非好忙成日有嘢做 text呢家嘢男女一樣 男嘅9成都唔會吊住女人 同唔啱嘅女真係講多句都哂氣 唔會禮貌性回到幾耐 兩個是星期最多

照下鏡 望下銀行戶口
你就會知點解

因為我都係

到最後佢同左第二個一齊先知

冇呀 問下佢返學交功課d on9 野
完sem後冇再搵佢
唔知用咩藉口呀diu

咁點識

你追緊佢個時已經一齊左？
絲打一定有人會識欣賞你 加油

對方咩性格先？
外向同內向都差好遠喎
唔講詳細啲好難俾意見

同學

咁咪約佢出黎食飯囉
定係你地其實係一個SEM 的朋友

唔知佢當唔當我朋友
可能我對佢嚟講係nobody
約食飯都okay既

佢一直都無女朋友 係無啦啦有一日po左佢女朋友既相
你都要加油

做左女兵一年
頭半年日日傾wtsapp
之後後半年有野要我幫手先wtsapp我

女兵即係咩
即係食飯要你俾錢

Same

兩年 你憾親腦啊

垃圾男人

1-2個月
會中意你既神早中意左
識太耐會fd zone
好難出番黎

見都未見過真人 食乜飯啊
女兵咪係佢要揾人傾計我隨時秒回啊
要幫手整野咪會幫佢手
幫完無軍糧出

講得好！

好惡下喎絲打

唉，最弊分唔清係究竟做兵定係人地真係忙

我都唔識，
同佢講親野都好緊張

咁如果佢主動搵你呢，
咁覆唔覆？
有時同自己講如果佢唔覆就放棄，
偏偏佢就嗰啲時候再contact 你

當你努力工作後無糧出嘅心情

hum, 可以主動啲撩下佢傾計，
約下佢咁，睇定啲先再作定論。
唔好錯失良機呀

密密付出 咪當做義工囉

算啦，我覺得自己努力主動過，起碼對得住自己。
人地真係冇意思，都冇辦法

做義工人地都會多謝你
我而家多謝都無啊嗚

佢就係份工超忙，每日做野10幾個鐘，
所以更加唔想chur佢，又更加唔知佢係攰，忙而唔覆定唔想覆

咁你咪問佢 可唔可以同我講番句多謝 咁囉

佢唔係gay 冇計

唔好添啊 我就係試過類似講法 佢竟然話：我唔覺得你有付出過啲咩
屌你老母啦死姣婆 睇你幾時比人屌到西穿窿 我呢世人做得最錯就係比佢姣到 痴埋個姣西到

的確係會有時睇完唔得閒即刻回, 但唔會係次次都係咁

有時唔係個男仔唔鐘意你
可能個男仔有苦衷呢。。。。

咩跡象 但佢一次主動都唔做咁又有幾鐘意一個人

係呀 冇野做睇完都唔覆就

一兩年前曾經鐘意過個男仔又係玩收兵 ...
主動係whatsapp搵佢 持續左一個月左右
佢得閒就覆下有時會bluetick
但又會有意無意講d firting野 搞到以為自己主動有機
當我從其他女仔fd口中得知條仆街都曾經半講笑話約佢上hall玩煮飯仔
即刻
最後係圖書館偷偷地喊完就下決心無再搵佢
說好的女追男隔層紗

例如呢